{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667327?place[place_type]=GID&place[gid]=1667327&place[latitude]=36.9095668245&place[longitude]=128.1199831521&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐레스트"
    },
    "text": "ヒレストは月岳山に位置する静かなペンションで、ヒノキや黄土など自然の中の素材で建てられました。 癒しとやさしさを提供するここで時間を過ごせばいいでしょう。 入·退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、宿泊施設内は絶対禁煙区域です。 ペットは客室に出入りできません。 客室ごとに消火器が備えられており、予約された人数以外は入室できません。 安全のために屋外CCTVが作動し、器はきれいに整理してゴミは分別収集をしなければなりません。 また、什器や施設物の紛失や破損の際に伝えなければならず、客室内の物は持ち込まないようにしなければなりません。 ペットの同伴入室は不可能であり、個別バーベキューの利用時間は5時から7時までであり、事前予約が必要です。 炭とグリルの料金は4人基準で40,000ウォンであり、当日現地にてお支払いいただけます。 駐車は可能で、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 客室別の情報は、各部屋ごとに人数が異なり、最大人数は6人までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒレストはどこに位置していますか？",
            "answer": "月岳山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレストの建物はどんな素材で建てられていますか？",
            "answer": "ヒノキや黄土など自然の中の素材で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ヒレストの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヒレスト内はどんな区域ですか？",
            "answer": "絶対禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ヒレストでペットは可能ですか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに備えられているものは何ですか？",
            "answer": "消火器が備えられており、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヒレストではどのような安全対策がされていますか？",
            "answer": "屋外CCTVが作動し、安全を確保しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなゴミ処理が求められますか？",
            "answer": "ゴミは分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヒレストでのバーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何か予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は4人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室別の最大人数はいくつですか？",
            "answer": "最大人数は6人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 361
    }
}